[有圖]FB班獌狗真係痴撚線

同普巴有咩分別

想對家D人傷好正常姐，我夠想迪基亞同普巴斷腳

唔好攞你代表正常
你根本唔正常

班軌猁狗夠成日咒de gea啦，你唔講？

蝗仲痴線咒自己友斷腳

Ok

都係up 下架姐

平時班連登仔咁中意屌人老母依家又黎雙重標準 😂 🤣

做咩要開post幫你講姐 你自己開post講駛死？

on9=假獌

我直程希望你成班球員空難死添啦
不過ddg係獌狗入邊唯一一個唔黑人憎 希望佢做番人咪做狗

最好全部隊散哂得您撐果隊係度就最撚無敵

唔好以己度人先得架

琴日先有連登仔咒獌啲人斷腳

有腦就唔會做獌狗啦

笑死

直接頒個盃比最聯算啦
唔忍心見到咁多運動員俾佢哋咒到斷手斷腳

唔洗希望
佢地死過

駁唔到

有名你叫賤種